（有圖！）依個姿勢後入可以頂到幾分鐘？！？！？！

我自問廢
應該30秒左右

我自問玻璃骨
應該兩秒

我自問廢
見到己經嘔緊

半秒
之後會盆骨碎裂

起唔到機

一個入一個俾佢含

樓豬個名
仲駛咩後入

仆街又引人打J

屌

打慎入啦